因為我份CV貼左相 所以全部都冇回音

屌
岩岩同個做緊Hr intern既fd傾
我比返Cv佢睇下
佢話咁撚7都同相一定冇offer
仆佢個早知唔撚貼
見到外國d cv sample會貼所以跟左

好柒呀

我都試過,之前搵工個陣有個agent主動打黎推薦兩三份工俾我,傾左一大輪叫我俾相佢,我俾完佢之後就完全無回音